「林鄭回帶系列」轉自陳雲海Facebook page

2013年四川地震，政府堅持撥款一億香港公帑俾四川省政府！林鄭講到明有先例，叫議員唔好阻止，而且表明不會要求四川如何用錢！後來連中央政府都揭露，四川省政府無將所有賑災捐款用在災民手中！尼匹款項係林鄭繞過當時鬍鬚撥俾四川貪官！佢依家就話前財政司唔識理財！好嘢！

好波！

推

盲捐黑材料
推到林病仆街

呢單推下啦

keep going

殘海不嬲好波，但高登連登無乜人討論

香港人需要係口號政治，9叫完屌完當無事
同香港人講資料係受排擠

香港人錢 支那人受
林鄭好波

Lm

推爆佢

浪費一億

pish